中央想用香港令中國人覺得64係岩

（sorly有d似標題黨）
大家有冇發現
最近有d三毛開始唔驚你留4個數字
反而會同你講
“見到你地d港燦 我地就知道64係岩”之類嘅野？

我不禁開始懷疑
其實搞到咁嘅局面
哩一兩年都肯定唔可以重推
但點解要刺激市民 係都唔講撤回？
真係淨係面子問題？鐘意捉字蚤？

而確實 64嘅事內地越來越多人知
紙包唔住火 佢地都會睇到我地嘅部分資訊
點先可以防止d人同情兩個時空嘅學生？
就係利用哩次機會
離間支持民主嘅人同內地人
令人將支持民主聯想到佢地講嘅“打砸搶燒”
令人覺得自己生活得好
令人覺得後生仔俾人煽動

有冇人有同感？